咪撚再貼咩傾閪咩連環圖啦

先唔講D肉酸字體
好撚地地貼話唔肯傾 點傾咪算

硬要加個閪字落去做文宣做乜柒
跟本9成9人都對個閪字好反感 「自由閪」先可以流傳到今時今日
你又好學唔學 文宣係度閪閪閪